咪亂咁自己剪頭髮。。。

唉 平時都係係咁易修下pat陰
鏟下側邊啲青位
諗住橫掂都係 不如自己剪晒成個頭
平時睇個髮型師幫我剪 好似都唔係咁難姐
結果一鳩剪到啲頭髮一長一短
為左平衡左邊剪短咗嘅頭髮 我又剪短返右邊
點知永遠都剪唔對稱 個頭就愈嚟愈短
唉本身都樣衰
而家柒到仆街

比60蚊去速剪算啦

Hello moto

樓豬令我諗起蠟筆小新呢一話

好貴呀。。。
60蚊可以食到2.5餐啦

我地日見夜見 唔洗圖啦

嫌貴都係柒啲咖啦真係咁易使鬼要髮型師咩